MNC 中層 月入三皮 手持兩球銀行月結單 上唔上到車

份工好穩定

坐office

揾得三皮都有2球

MNC中層都得3皮，你間野都幾垃圾

保升啦，兩房呀

龍床盤，啱晒筆直

四球半夠買嘉湖兩房嘅

搵人擔保啦，加多萬幾月入差好遠

呢個年代，搵三皮，手揸兩百萬，都唔夠買樓

邊間MNC？中層都得3萬

你點定義中層
我諗搵件叻少少既civil ae都高人工過你

咪係
我係低層都拎緊3雞半啦
Title 大無用架，轉工啦

麥當勞？

眼光都好撚淺下
mnc 中屠先得果3皮
我公司intern 都唔止呢個數...

MNC中層月入3皮

吹呀

兩球呀

有D工高層2皮都冇

好心就唔好講話咩MNC中層
搞到畀人串啦

係囉

講出黎都唔怕7 咁

實力淡

實力???